越來越識唔到人 交際障礙？

見到同樣番左兩個月既同事同其他人混熟晒
而自己就非常陌生
唔通真係交際有問題？
本身性格慢熱 再加上新工作環境無咁易放得開個人

我也是。。。

Lm

唉 做人無晒動力

仲有幾十年命姐，唔好諗咁多啦。

我都係

上網（連登）太多係會影響交際能力

咁巴打有冇咩建議 除左淨係唔玩連登

我都返咗兩個月工，都係同好多同事唔熟。
返工好難同所有人fd/有計傾，得閒啱話題搭下嗲咪算，又唔係返學

同你一模一樣

唔係話唔上網（連登），係上少d 啫， 上網（連登）真係冇乜益... 特別係感情台

可以搵d 活動做吓， 行山... 或者興趣班（大家一齊學一齊做果d, 唔係一對一）， 甚至一班人去下夜遊（落下club, 唱吓k, 溝吓女），總之搵d 多人（3人以上）同時進行嘅戶外活動...

返工唔會同所有同事好熟， 亦都冇必要... 但有d 熟d, 有d 冇咁熟係一定有... 簡唔中食吓飯， 玩吓， 做吓運動其實係好嘅

好似唔關事

專家講嘅...

至少我日日上都同同事相處冇咩問題

咁你心智成熟